有冇人阿媽都係大陸落黎？

話係大陸咁多年都冇問題 係法治社會 政府收番咩野原有福利 佢都會接受 唔會反抗 佢係小市民 安安份份過自己嘅日子

咁最重要你呢代無俾佢影響啦

有
日日係到屌林鄭屌政府屌禮義廉
明明做啲嘢成個和理非咁但講嘢好撚勇武
相反老豆香港出世日日話啲議員係到煽動人
又話示威者借啲嘢圍女警非禮佢

一開始你可以同佢講你將來生活既難度，安安份份得唔到回報
eg 讀完大學都係搵得萬零蚊
唔敢生仔，因為樓價貴等等易明白d 既

我媽咪好明後生仔生活難處，之後一路再慢慢睇下蘋果咁
用左五年幾時間，一路潛移默化

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

冇俾佢影響 仲想邀請佢出黎 佢話佢雖然反送中 但就唔願意遊行 寧願係屋企訓教

我同老豆係都支持民主嘅 同阿媽理論上黎就話兩父女一齊批鬥佢 係紅衛兵

我有講 講醫療開支每年減 4000蚊派極都冇 佢話都唔論到我地揀 所以都唔望政府做野 減醫療開支咪自己俾錢（即係子女堆單）

一個只顧住睇大陸劇嘅c9
口講話無意見 但屌班手足暴力
明明自己以前係大陸好撚窮食樹皮

相反隔離屋有鄉音c9仲同我老母講後生仔無收錢

佢邊有食過樹皮 以前係大陸佢身邊d人都冇咩唔好嘅野發生過 佢完全體驗唔到大陸有咩唔好 佢最想番大陸買大屋 但大陸樓都買唔起 所以佢係好鐘意大陸

我
但我老母好撚反共深黃嚟 細個已經帶我去六四集會 七一遊行 同我講共產黨啲衰野 覺得自己係香港人

我老豆土生土長反而係藍底 話自己係中國香港人

03年佢都有出黎遊行 佢依家諗番就覺得當初自己黎到香港唔耐 係年少無知先會企出黎 果陣其實我都唔係好細個 當年遊行嘅情景仲記得 我就唔係好明佢點樣年少無知喇

我媽大陸落黎反而偏黃，老豆土生土長就深藍

屌 原來我打漏咗 我係話我老母

香港出世，嗰時有去香港支持六四學生集會但而家深藍